[突發]港島落雨落到打緊風咁

有人係出面記得小心 狗就無所謂